你哋班黃屍仲講咩光復香港？笑死人咩

連個白宮聯署你哋都唔夠人
簽成個禮拜都唔夠十萬人
仲夠膽係班警察前叫光復香港
返屋企睇機場特警啦，垃圾

1. 聯署美國制裁民建聯同建制派議員

2. 聯署要求美國政府對中國追討中國肺炎所帶來嘅經濟損失

令中共倒台可能一萬個方法只得一個work，你永遠唔會知道邊一次係佢哋嘅催命符

推

下次topic可以改好啲

利申簽咗

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

唔好再改呢啲topic

樓主=藍屍

push

垃圾topic,簽左la 屌你

呢啲五毛引戰Post 真係睇完標題同負皮數都知Block得